香港零售業打手：香港男人要滿足女人一切不合理要求，否則就係唔愛佢

一切都是因果報應